沈門師兄弟徙置區

師兄弟係到hea 住先，直接大師兄番黎開門先走。

至於今日的策略部署，早上大市應該繼續頂住高位，但估計中午過後市況會回落。故此，可在24400樓上部署淡倉，短線等23300食胡。由於明日仍有場外結算，可能明日也是一樣，高開後再出現回吐。故此，今明兩天的部署，都是先高沽，候低食胡

大師兄呢

門庭散落

子弟們流離失所

樣子又掛住同志玲祼睡

好襯今日師父呢一巴

師父係回升先好

徙置區

師父唔爭氣，又唔瀨西

條友仔宜家掛住打j

有客到

通常燈力會持續到夜晚 唔洗心急

師父每月最尾一個星期例牌失靈，很悶

師父好撚鍾意J 期結

師父打J 指數： 茶記>期結>>>>>>Trump>耶倫>特首選戰

佢講緊三點九果d，因為以前五行係最唔中。三點九，八點九果d 係最中。

聯想算點先

Sorry
悶撚到瞓左
馬上開！

遲D師父可能乜撚都J一餐：

百佳減價
萬寧換印花
M記出將軍漢堡
巴士改道
地鐵故障
區議會選舉
落冰雹 ....

Everything can J

係有d 料到，但同師父高峰時期比都係爭d 我地恨師父不成鋼！！！！

出將軍漢堡可以點解讀

師兄弟返屋企啦！

又爆post

即開！

原來沈門有個徙置區

推 未有新區時兄弟請進

大師兄又訓左

大師午間教路：用淡倉對沖
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股處於悶局，料復活節前夕大市走勢反覆，外圍因素偏淡為主，見到VIX指數扯上，似乎正醞釀大波動，他指現時用淡倉對沖，料直至4月底大市都是偏淡為主，恒指23,800點有支持。

終於要報到

師傅老本

我d老本

熊軍宜家係咁追殺我地 各位師兄弟係到避下先

係咪股災

本多終勝大法

師父條撚樣

訓街啦要

係熊軍殺入黎前，各位師兄弟一定要搵到大師兄

師父

沈門散啦

熊軍已經戰勝牛軍

我地沈家軍唔係牛軍 莫非你係卧底！

定d
係大戶俾師傅食少少野姐，你地唔係以為師傅食香會飽呀嘛？

正能樣

唔沽都唔得啦咁跌

咁你快啲沽啦
我一陣再入啲牛仔

殺鳩晒23900 d牛 900張

【三點九沈大師】大師 : 慢慢淡倉食糊
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

好撚串呀

唉 坐下等東山再起

師傅越串，個市越好

又係考驗既時間

入哂

一開市轟牙打把

利申重牛

有無人貼baby 相招喚大師兄

繼續happy

QQ倒跌

天橋底

師父叫揸...

師父嬲到確認升勢

你地（fb啲人）咁想我話升 唉升啦升啦

門外漢

波圖都救唔返

入嚟打𧄌

睇下3點個浸上唔上得番

就三點...

打個丁先喇咁

搬屋啦又

手足可以番屋企喇！

又要出走

兩日爆一個post

大師兄又掛住去call g

未爆，仲有4個post

睇下佢返唔返得切黎

冇啦，消滅咗舊post啦

師兄弟又訓街，不過今次係身光頸靚咁訓

下個月又想去旅行，曼谷五日，希望師父靈靈性性

可以回家了

又要推上嚟

大師兄又忙緊

沈鳩頭

沈鳩頭一話港股短線強勢，個市就回回地。正一廢柴廢燈

大行呢兩日唱到QQ咁勁，點知今日

QQ受過大師祝福, 機會黎啦

升左咁多 回一回少少都好事黎既

係唱淡呀

內銀插得最勁果然係939

師父高照，必死無疑

4蚊見

祝福一下 國指就咁樣

師父真好野 升足7日都做淡 一調轉槍頭即跌

又嚟坐吓先

我開頭重以為師父玩鳩我，原來佢想救我！徒兒不孝呀！

師父：睇少我燈神下話

又J黑天鵝, 屌佢老味，講得出呢啲嘢都唔係人嚟嘅

誠哥一派完息就炒完

內險果然跑贏QQ ， 跌多d

竟然有幸見到佢返上嚟

幾時可以推到徙置區都有二

師父拍廣告

跌多d，引鳩師父訓身沽

仲有幾多重磅除淨

期指捱價係咪即係睇錯邊?大家要幾多先止蝕?

拎住個牛頭

3.9 黎野正如筆者所料然後252xx 加沽啦

聽日恒生後日匯豐

19號地鐵 QQ

Qq 綠番

.會唔會乘機殺近牛？

邊到有得睇?定要一隻隻咁搵

之前睇過好似公佈派息嗰陣已經調整左

發行人為牛熊證定價時已包括了相關資產的定期派息因素

不會就相關資產派發定期股息而作出任何調整

倘相關資產派發超過2%的特別股息，發行人可能會按股息的數量調整行使價、收回價及換股比率

倘若相關資產明顯延後或提前定期派息的除淨日期，個別牛熊證（到期日在原定除息日附近）的價格有可能受到影響

就黎可以平返水 睇得好辛苦呀

都唔知做咩鬧師父 上星期開始248上到黎254日日升 跌果50點又嘈
比位我入都好呀

打住飛機等6月中至底

等六月頭

大插未呀

隔離post見到張圖
有無師兄改做師父個樣 同我是燈神

佢琴日睇好短線 睇淡長線大市
指示已經夠清晰 可以坐艇/ 溝貨

返屋企啦

沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十三）

推返上水先

個post 好似越推越快

殺呀殺呀

25800

瞓醒爆post𠻹

輕輕一推

大師兄休市又掛住屌女

唔休佢都屌，你唔見佢有市都唔見左人咩

大師兄又沉迷d 女

果然係沈門雞王

聽日放假, 我又去call g先

會唔會推爆徙置區都未見大師兄㗎?

有排都未爆啦

推到有二 就好似大師兄推d g 咁

你call 咩g 都得啦，咁fat

量子兄真係好勇
我呢啲玩唔起

要痴線先贏到

咁悶，係手機台睇到條link，大波台妹夾HTC，好嘢嚟

已經睇左

冚包散師父最唔鍾意波幅大，冇叫佢

想買

好野嚟
6月頭會到鋪

推返個徙置區上水先

嘩 你地咁重手

話時話，基師兄有冇玩牛熊？

無呀, 因為份工未必有時間睇住

見你成日都出聲以為你都得閒玩

港交所196.6入
189.9收回
算近定算遠

呢排放大假溫書 即係比你地知道我偷懶 無計師父太好笑

咩事群雄無首

大師兄happy緊

我試過388由3-4%去到~0.5-1%
好彩最後冇時

我都諗住搵野讀下，不過未諗到

一個月幅圖個低位就係我死既地方

睇返，最近係差1.12，即係0.6%
依家都係196.8，有排啦

原則上牛熊係無期指咁安全，好似係因為只要你有本，最多補倉，唔會輸哂（本多終勝法）
有錯請指正

等點樣賺夠移民啦，仲留係香港呢個「狗也不屌」嘅地方咩

生於香港有種…我呢啲港仔

我夢想係賺夠錢之後隱居荒島，依個係我dream island:

政府好似想發展大嶼山，之後唔係荒島冇得隱居

我夢想係買隻遊艇，得閒就離開下香港

唔駛做搵間放便嘅村屋，得閒可以上天台晒下太陽，搵fd 吹水食飯，得閒又可以去下旅行

我e一代走唔到, 又老又唔係專業
只想供2個細路去英國讀書, 拎埋居英權, 等佢哋多條路行

都正

英國好似打算收緊移民政策

你都係大我幾年，就咁灰
佢地早啲出去都係一件好事，等佢地冇機會留戀呢個地方
我已經唔敢上fb，一睇到啲時事就好燥但又咩都做唔到

要隱居荒島當然要買埋崇日撚既dream boat：

イグザルト36スポーツサルーン

brexit 就係要保護本土

香港令我留戀得返腸粉同魚肉燒賣，要飲茶日本都有飲到

去日本開返間港式小食

創業咁麻煩，唔岩我，到時等師父俾錢我，我請人嚟日本整俾我食好過

熊好fat

好悶

聽師父話買金買左招金

上262剛好殺盡肥熊

睇晒！點解今集咁長，但係師傅講野有文有路成個正常人咁既，我留意到個重點：師父話等股災喎

我都睇晒，佢講果因關係，看圖講故事講返之前發錯生嘅野，有文有路唔出奇

1. 買黃金/黃金ETF
2. 穿24000，要散貨
3. 六月chok 上chok 落
4. 升市唔好估頂
5. 用中銀香港話本地銀行環境轉變，唔睇好
6. 長和要睇英國脫歐點脫法，如果跌穿$99要賣一半/全部

有冇其他師兄補充/指正

個主持話坐10%唔多，正股10%真係算唔多咩
之前師傅唔係叫人買資源股咩招金算咩

我都想移民

穿24000要買貨

師父幫到你

資源股應該係鋁鋼嗰啲？

藍師兄很想要吧

原本我阿媽喪落左單，見到佢咁hea,已cancel

其實可以好廣，金銀銅鐡錫石油天然氣木材石材……唔可以再生嘅野

咁嚴重，睇嚟你之前好大期望

對比我部mhp3版真係好撚失望

MHXX 好想要
師父唔該聽日買比我呀

可以回家喇

樣子今次

我都想買，但又唔想再等

26200阻力

又反身

早晨

屌你班友半夜推爆post，搞到我香都冇得裝

咪係

我提左佢地大師兄會話我地仆街，點知花師兄想一日推爆佢
我地人越嚟越多大師兄好忙

徙置區(2) 遲早問題

大師兄：你班仆街俾我抖下得唔得呀？！

見到大師兄開新post，等佢出晒啲package先

上返水先

突襲樣子

入嚟坐吓，大師兄心諗你班仆街星期日都唔比我唞吓

大師兄，對唔住啊 你出返黎啦。

大師兄身負帶領沈門嘅重任

今次不會有辱師門，師父一定星期一好開心

不如聽日開市先開新po？

都得

徒置區出硬2都似

有家歸不得

大師兄 我地做到啦！

沈門弟子人數眾多

大師兄mode： 夠膽就推到有二

徒兒生性大師兄倍感安慰

話說部舊iPad Air2嗰mon走晒色，終於買咗部iPad2017，睇幾時搵師父收返條數

買咁少？ 咁睇少我丫.jpg

新好唔好用？

我去旅行前師傅已經買左俾我

其實一樣，重咗少少快咗少少，我唔打機主要係連登、新聞、股票夠用，舊嗰部係64GB WiFi+插sim卡版，睇吓用得22gb，張上網儲值卡用得1GB，今次買部32GB Wifi 版算，夠平，係生果店都係2588，抵玩

iPad aastock垃圾嚟

咁平

我用etnet 經濟通TQ，幾好

係呀，生果嘢最抵買iPad2017版同iPod touch 6，其他真心唔覺特別抵買，我部iPod touch 5都未死,冇得升級，用嚟做遙控器同網絡收音機Bluetooth 喇叭仔出聲，唔錯㗎

iphone 其實唔差，我iphone 4 用到iphone 6 ip6 用到宜家都ok, 可能係因為我對電話無要求

我主力機都用緊ip6+，生果嘢係耐用少少

用緊SE

我呢d裸跑嘅仆街，如果用其他牌子機一年唔知要換幾多次機，依家部7跌左好多次都只係角落頭爆左少少

SE都抵用嘅

大師兄起身了

大師兄開緊新post, 可以返去

又要推

其實 聽左咁耐
佢講d人on9 佢講當年邊個叫買貨

嗰個人就係佢自己.........

扭曲.jpg

大師兄，開新post

我張期連續兩日負數啦
師父快撚d打救我啦

六月期結應該會托住先
下星期一應該回一回 不過都要睇今晚老美係點先

頂係幾多 好難估 要睇你地
如果你地慢慢上 可能27000
如果你地狗衝 大戶派貨派得快 就26xxx

拿 上面我講架喳 我無confirm架

師傅又講睇星期一二高開又跌落黎又上返去
唔洗過夜，第二日實有位入
星期三四見真章

師傅做咩咁激動

師父日日J股災 咩心態

俾多1000點...邊度計呀

可能我錯都唔頂
但一定係股市爆完樓市爆
但我好有信心今次係樓市爆先到股市爆 哩個機會會大d
(編按: 你講緊乜鳩...)

現時 最優先個策略 你唔聽我講沽唔緊要 但一定係揸現金為上 哩個先係大方向
哩一刻我只可以比方向 決定係你自己做 已經無得捉住你隻手嚟教

你分析下
而加我錯 個市繼續升
你唔夠貨 你最多都係贏少左 無損失
除非你話你贏少左就係輸 咁我佩服你

但如果我係岩
你有貨而無現金 就輸

其實你跟開我 明白我講乜嘅話 基本上我都無乜錯
就算錯 會唔會係你自己理解唔到呢?

六月基本上波動唔大
係哩個階段我唔想比太遠嘅方向你 我怕你因為唔識執生唔識理解我講乜 就中伏
但總之 全年低位一定未見 高位最多多一千點 (編按:阻力位26400)

多謝旺師兄文字直播，未返到屋企冇得聽

聖物圖可以加了

09年我話牛市 全世界唔信
無理術數 金融專家 個個都唔信
我當年分析過好多基本面 我分析過qe 點樣影響個股市同樓市
我當日已經睇好
睇淡嗰個係施永青 唔係我呀 唔好老屈
d人屈到我05年 遲下過多幾個月d人屈到我97呀

我從來無叫人唔好買架08,09年
係施永青叫唔好買架 個陣冰河時期

我係10,11年先講唔買架喳
係 係有錯誤 但我一間再講下個原因

休息5分鐘我再講樓市爆撚緊嘅原因

師傅激動到 ，話比人屈一直睇淡樓市

sorry記錯
如果用今日收市計 係26600

如果個live有互動
應該叫大師兄比番兩條長文比佢自己解釋

唔好激嬲師父

休息完即刻講唔好意思，facebook live應該有互動
答多d問題

最多既姐 呢句好似係聖物圖見過
入得啦今次 插啦插啦

5 / 2628

多謝旺師兄咁詳細打上黎先

拖地先

笑撚左，師父係咪傻撚左

2628 / 0005 熊 thanks 師父

我地聽緊途中，道指轉埋綠燈

條肥閪好撚無恥
人無恥天下無敵

2015年個市2萬6，有條肥閪叫人買貨前線吸納。
而家博大霧，博人唔記得

金價要捱多口 現時美金彈緊
你等21250先再諗金啦
唔洗心急 7月頭先買
你跟得我耐你都知美股同金嘅關係

我琴日係蘋果講樓市跌3成
但其實係5成 甚至7成
我唔敢講出嚟怕出街比人打呀
哩d叫送尾保呀 牌狗術語

2628呢 而加博係博中人壽
但最好就靠邊站
我就等6月25號左右先買
小注可以 唔好訓身
目標係26(編按: 好似係 唔知有無聽錯)
2628call可以keep

好多股票走勢唔對路 你唔好比個指數呃左
中原指數呀 跌個d屋苑都唔包入去
一間解釋比你聽

數字王國 (聽唔切 等巴打補充)

2007年當年不斷發生好多事令人興奮 但好多嘢都無人理
當年大陸打擊地下錢莊 但無人理 就差唔多跌啦
新聞上個星期呀 講緊要嚴格管理地下錢莊 所以大家睇路

mpf呢我已經全部轉晒保守架啦
只係中間走過一轉姐 但都係保守

5號仔有得博嘅

option遠期恆指put 可以 但遠價 可能有意外驚喜

如果嗰陣入咗沈門
我就會賣晒啲中國南車
賺少勁多

星期五Msci嘛
師父計得好準

700沽得未，未！
呢到唔少師兄有QQ牛

700put得未?
700係頂指數用 應該恆指重有一口上 會夾埋700上去 你一定要大力沽
現時走270-280 range
但美國d科網就一定係玩完架啦
如果納指玩完 道指一定玩完
apple最近跌左10幾% 近四日跌左4%
你睇番圖 微軟 google都唔太掂

內銀月尾有機會抽多口

玖紙唔好玩啦

1113呀同其他股仔如果抽極都抽唔上就要執生

總之揸錢多過揸現金(你講緊乜鳩呀.....)

最近幾個月升浪 我都等緊位沽
我其實一路都揀緊一隻去call 執多d箭 密密執 等最後一下put落嚟

(屌你大師好多人問992 你係唔撚答.....)

重點天機：
師父Mpf仍然係保守

992
條肥閪仲有面目講992咩

都係你眼利

揸錢多過揸現金
師傅係咪想講揸 Lin 多過揸現金呀？

節錄 part2
拿 而加講番岩岩話點解會樓爆
1. 納指已經有見頂訊號
2. 港匯好弱 證明已經走緊資

你要明白 而加d聰明錢係走緊架啦
北水 每日都係十幾廿億 你地煲大吹水 就話北水無限量嚟
如果我話 北水 哩輪係沽晒調錢走 你信唔信?
你話證據呢 無 我真係無

屌 其實我係唔係聽緊幾個人debate
屌 佢唔止打到昨日嘅自己
佢下一句就反緊自己上一句...

大師短線點睇？

師父：我都唔知自己想點呀 .jpg

所以我可以話比你聽 樓爆嘅原因係好簡單
加息加1里至2里半 供樓按揭利率上到3.x%
你計一計你供樓要比多幾多錢?

第二
環球因素
老美縮表 d人炒作套息 一縮表就要沽嘢 就死得架啦
陰謀論d講 中共想個樓市升定跌呢? 特區想升定跌好d呢?
升易管治定跌易管治呢
近年出咁多辣招 佢到底想點呢 你諗下
上次就因為焗住要救 上次要維護銀行體系 要焗住救呀
但今次唔同

實際上
10 11年我叫你地唔好買樓
05 06叫你地唔好買樓 (你岩岩先話人地屈你)
海怡半島我個fd 我叫佢唔好買樓 千幾尺
千二萬買左大坑 千幾尺
姐係話0809叫你唔好買係岩嘅 (我真係唔係好明呀大師........)

當年呀 曾教授話唔知點解中國收水呀
我聰明呀 我當年已經咁諗啦 中國唔收就已經爆左啦

我錯嘅
係有d因素
第一 有d狗官官商釣結 個頭出招個頭放人走
第二 再加埋d扭曲嘅因素
我先會錯

其實佢都好撚厚面皮
同d維園呀伯鳩吹話當年點點點一樣
問佢 無證據嘅屌

//mpf呢我已經全部轉晒保守架啦
只係中間走過一轉姐 但都係保守//

師傅條仆街原來搞鳩過D mpf嚟。
屌，唔怪之得最近跌市啦屌你老母沈卓盈

而加哩個階段你重上車?
地產商放晒貨 樓市已經爆緊煲架啦
銀主盤 蝕賣已經不斷有
你咁都重話無事?
最近成交d天價 你可以試下打番9折出去賣 根本無人理你
我最近收到消息 根本無人睇樓
情況就等於5蚊嘅股票 但無買盤 係唔係真係值5蚊?

我錯嘅
係有d因素
第一 有d狗官官商釣結 個頭出招個頭放人走
第二 再加埋d扭曲嘅因素
我先會錯

師父：扭曲、扭曲，一切都係扭曲.jpg

屌你唔好講咁多廢話啦
眼瞓唔想打咁多字呀
講重點 講股票 講目標價啦仆街...

//我最近收到消息 根本無人睇樓//

消息？證據呢？無喎

而加只係d人加按出嚟比錢個仔買 煲到好大

只需要一個因素就爆架啦
成個資金鍊就出事架啦
當然 你可以話 我贏緊好多 我慢慢沽重贏緊
係 你到時放到出嚟有人接先再講啦

點解之前唔跌
係我低估左地產股d力場 同大陸錢嘅威力
但而加唔同啦 你重信大陸錢嚟買樓? 咪咁傻啦

我都有聽緊
佢話月尾買匯豐 同 人壽
700可能再爆上去288

但又唔知點解聽到沽內銀

係呀屌...玩撚完....揸緊hsbc牛....

qq佢話要睇個市 會唔會一齊夾多口
但你千其唔好買唔好博個十蚊八蚊啦 你等佢升上左先大力沽啦
短期個range係270-280

師父好緊火，一次過出哂 佢痴撚線到on9

喂呀大佬唔好咁痴線.jpg

旺師兄做開記者？筆錄咁快手 正呀 錄口供咁

25號沽人壽 唔識玩牛熊

Option遠期恆指put 可以 但遠價 可能有意外驚喜

收到指示

pro 到仆街

我都唔明點解d人成日屈我之前睇淡樓市
你賣自住樓又賴我 係你自己貪心想贏多d姐

重點唔係估個一年升定跌呀 而係未來個周期
你聽得明就明我講乜 唔明都無辦法
最後贏輸係各安天命
我從來未驚過樓市唔跌 我未驚過夾貴租呀
我好肯定 我哩幾年交嘅租呀 到我未來幾年跌左之後入場買樓 肯定本利歸還贏番晒呀

你地唔明 係因為一d人未經歷過97
唔通你以為係董建華85000搞到跌 你以為xxxxx, xxxxx搞到跌?
全部係歪理囉

師父其實係咪回緊我地d posts

以前細個打online game 練到打中英文一般都可以一分鐘50-60字
聽住哩d嚟打正常嚟講無乜問題

但難度係佢自己都唔知自己講乜 我好撚難mark...

「最後贏輸係各安天命」

嘩，我屌你老母，終極玩撚哂賴皮大法

聲都無埋

//我從來未驚過樓市唔跌 我未驚過夾貴租呀//

我地沈門真係有講過，如果發左達，就買黃埔，最多唔加鳩師父租。
條肥煙剷真係有Mon實沈門post

Hi 沈鳩頭

同埋我做公營嘢成日都要做會議紀錄
就算個日唔洗自己做
都要扮工mark下嘢啦

師父 如果你有mon 住個post嘅話
我都係只係將你嘅意思用文字紀錄
等大家可以深切理解下你嘅意思 做你嘅入室弟子 贏到買樓 贏到登堂入室

你原諒下我 我只係塵世中嘅一個小朋友
唔好怪我呀

錯哂。我睇到師父而家最新語意不清的絕招，叫做：“你諗下”
—————因為唔知自己想點，也因為唔知自己講乜，所以故作高深，叫你自己諗答案，如果你唔明或者諗唔到答案，是你程度唔夠，兼唔明師父講野。

進可攻師傅老味塊西田
退可守師傅老豆個春袋

高呀

叫人靠邊站既極致

內險呀話

師父好多祝福，又話700會上多d
係咪姐係星期一會跌
有冇人解讀下

（係就fatfat lah)

佢話每日一定高開回一回
qq會升 但千奇唔好買 無謂博幾蚊
等佢上到280就要大力沽
range係270-280

果下真係聽唔清楚，有無人聽到？

，不過我淨係玩恆牛
唔玩其他

大師係唔係出火出得勁得制 爆血管 搞到直播要中斷....

大師又話睇唔好下2個月
咁今次咪升到fat fat

最好講多兩野話沽內X
直頭話國指成份股冇一隻會升就最好

「你聽得明就明我講乜 唔明都無辦法」

呢下又係玩哂，我都唔知自己想點.jpg 既續集。 當9up 到無人明連自己都唔明就可以出呢句

被邀請佢返大陸

佢咁撚厚面皮，雖然三師兄掌左師父幾下，但聽日都要等大師兄返黎掌佢嘴

我突然諗起三師兄幫師測既命格，準撚到

聽日聽多次整理一下佢講乜鳩先
我一路聽一路笑又打緊真三國無雙 都miss左好多point

「哩家哩一刻一定係揸cash好過揸現金」

呢句好似我都有講過

依個我都有聽到，笑左下
佢有修正返既

師父地圖炮: 我祝所有我連登嘅fans都贏到開巷

被人夾番去澳門玩show hand
玩之前你要祝我屢戰屢敗

隻仆街成日打到上一秒嘅自己，到底邊句先係神喻

真？

師父係淡底，姐係我地係買升，而開地圖炮姐係要跌啦，咁跌姐係師父熄燈啦，咁師父熄燈姐係開唔到地圖炮，開唔到炮姐係個市升，咁到底個市會升定會跌

薛丁格的倉

到底點買

開咩我都中.jpg

我有預感
樣子兄會以用這一個最爆最新金句
搞張新圖

仲諗到，我地買升，開唔到地圖炮，姐係升啦，而師父係淡底，升姐係著燈啦，而著燈姐係開地圖炮，開地圖炮姐係跌，而跌姐係熄燈，熄燈姐你係開唔到地圖炮，開唔到姐係升，無限loop

喂，唔係我share個網站link

我嚟

根本係哲學的弔詭悖論
師父帶我地進入哲學智者境界

量子經濟哲學家

今次真係玩撚完

滅門？

話明神喻，梗係每一秒都有變化， 咁易畀你捉摸到咩

大師兄

大師兄係咪入左草叢未出返黎

大師兄去左call g?

睇黎要等下晝先有方向

大家入黎避一避風頭，宜家沈門揚左。 人怕出名

我要玩撚死連登仔.jpg

師父樂天既性格 絕對唔會小小事就唔開心
無褲著都一樣咁開心 所以根本唔會影響到佢

師父內心竊喜，放心

大師，午間快D話恆指冇力啦

量神

師父桃李滿門

岩岩好我地又真係去到七師弟之後既弟子就無number

大師兄好j 痕

悶。瞓左。

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：大市已反映A股入摩

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今日個市高開後回軟，他認為即使A股入摩，大市在現水平已反映，再者內地投資者對消息的反應不大；港股要留意下周期指結算前大戶的部署。

3師兄返嚟啦

等大師兄Call完G食完飯開新post

依條女d淫味濃到可以攞去賣

我唔揀飲擇食嘅

QQ 穿左280 ..想入隻61692玩下

今朝入左，執幾格走左

大師兄G都唔Call飯都冇食開咗新post，走啦

幾時連徒置區都要開2？

來來回回又嚟返e 度

轉眼己到 (42)

認真，如果本多，買期好過遠牛熊

岩，所以我基本上唔玩恆牛

徙置區留名

等爆邊

開車未

Gym都做撚完都未郁，開車叫我沖個涼先

有新post ，撇啦

push

冇一間可以改咁慘

病足三日

咁快就要嚟呢度坐坐

晒啦繼續晒啦

無計，沈誕咁高興 係時候呢到要裝修下

貼張海報先：

想當年
我第一份工第二日番工 就要final in救護主任
但我無去

不過我啲垃圾英文實比人sm到爆 去嚟都晒氣

巨浪 捲起朱千雪

叫得去in即係有機會啦，救護主任要英文好好咩

自從鳩叫條友比師兄們 BLOCK 左就冇再出現
而家變左一到夜晚有假膠師兄扮鳩叫

師父真係癲癲地嘅，香港經濟唔掂佢老闆都唔掂㗎，執埋訊匯邊個幫佢供老強

到此一遊

招呼唔到

係咪你迫到佢short 左

原來係佢

幾時會有徒置區(2)

睇下你地既掙扎同大師兄幾時返黎

我冇喎，九成三師兄

一個係前一個係後，師傅擋唔到

乜撚野事

夜期

尻叫黨連徙置區都唔放過

屌次次都俾你地呃鳩我去睇夜期

冇追一陣又爆post

提大家記住數錢

呢個黨邊個係主席

MOLAMOLA

大檸樂啦

係早一兩個星期唔知邊條仆街夜期跌少少就叫

之前踩場條茂利

跟住比幾個師兄弟 BLOCK 左

即開!

美女

我啲垃圾英文 連英文字母順序都唔識

利申細個讀英中....

嘩夜期

大師係唔會錯既

又番黎la

入黎坐下先

好多千雪bb

換換口味 試下哩件

係邊到彈出嚟，幾正係平左啲

好誘惑
好想同佢瘋狂啪啪啪

佢玩緊乜

比大師兄抖吓都唔得，我諗佢屌緊我哋

麻煩大師兄

玩緊引誘

大師兄又call g...

返去啦

上水，今次一個post 過唔到24小時

好快

5 仔又黎

QQ

19hr

5號仔頂留起個市...QQ跟上

5 仔單天寶至尊

一日一post，上個post我未言都留唔到就爆咗

其實係咪應該轉馬去玩5號仔....

我覺得琴日5號仔已經升突左..但個市好似唔容許雙頭馬車咁

殺大師兄一個措手不及

又1001咗

番慣夜唔慣日頭條街咁撚多人
依家咁都幾好

加油

天橋底又聚人

上左ifc睇夜期
越黎越多人

鬼咩，大師兄又去左草叢出火野餐

期王係唔會驚呢d !

又插多左

多人到無退路

春秋二祭記住燒明日花俾我

但日期都差hsi 好多... 發生咩事

朱弟

唉

報到...

師父表面：

師父心中：

師父

重大事件?南韓市都係跌0.7%日本又係跌少少,你老味港女同我玩瀨屎

正一冚家拎

美市早排科投股比人沽，港股都唔跌，明顯托市

今日真係太刺激.....過埋今日放哂d貨佢抖抖

Qq又準備瀨屎

變左療傷區

最後卜一

最後上船機會

上咩船

就肥仔金射支爛鬼飛彈就向夾落去? 唔信邪再入

hsbc

手持5號仔輪
同佢死過

大師熄燈

有無師兄弟拎住61056....留唔留過夜好 ?

日落日出
個氣氛又唔同晒

尋日仲要生要死
今日又大魚大肉

Ce la Vie !

好想快d贏返輸左果d 但急住入既都輸緊

入嚟坐陣先

鐘聲響起歸家的信號

沈門POST爆得咁快,而家1日2個POST咁濟

61056爭5格就到位

有咩好推介

十個鐘就完

早抖

猩師兄點操架 係咪食多d雞蛋好

我個身半年左右就練到

其實練一隻腳慘過練上身十倍
我斷過兩次前十字韌帶 兩次都要由零開始
上身係練腳練出嚟嘅副產品
兩次都踢得番波

無飲奶粉 正常飲食 唔戒口 成日食朱古力 雪糕

所以其實減唔到肥/練唔到嘢真係無藉口
好憎嗰啲成日話要瘦又要練到點點點
但從來只係玩電話多過做
浪費自己時間之餘又阻住人

斷兩次acl 痛唔痛

tg 個連登炒股group咩事？
突然成班人踩場

2011年3月

2011年7月

重要係70%腳 30%上身

不過其實首先要問清楚自己要問
增肌 力量 線條 修身 已經唔同練法
就咁同一個動作 唔同速度 唔同下數 唔同休息時間 已經可以有唔同效果

如果自己都唔知自己想要問 你唔會操得快

唔痛 重可以自己行去醫院 過床
個救護員重問我到底係咪有傷

Jed

呢隻

老美

平晒

屌，唔想睇戲呀
要搵位叫波幅

腳要點練？手舉鐵+ 掌上壓 但腳呢

squat 同 lunge加少少變化 自身體重都已經夠做成你
再加埋buso上面做 已經可以練到職業球員要嘅嘢

再進階就單腳squat
然之後加餅做或者再加跳

另一邊箱做 straight leg deadlift
同上面一樣 加負重 轉腳嘅闊度角度 企上buso

之後single leg

如果做到single leg squat每邊腳都做到十下重要做得靚
已經好撚勁

你去健身室分分鐘十個都無兩個做到single leg squat

當然 如果去健身室嘅話
做埋leg press leg extension leg flexion leg raise
再玩埋 addutor abdutor就更好

最緊要都係個句 最緊要知道自己練乜
為打波同純為增肌已經兩個玩法

street workout, strongman, body builder又已經三種唔同玩法

基本上好多人都唔知自己想要乜 就鳩咁操

瞓醒又爆post 呢度裝香 \|/

師父偷偷地上咗基butt師兄架船，即日有料到 唔好唔信邪，連俄佬都玩嘢

紐約期油收挫逾4% 回試45美元 (02:41)

【東網專訊】俄羅斯不支持產油國短期內再減產，加上美元轉強及油價已連升10日，今日觸發獲利回吐，紐約期油收市跌1.94美元或4.12%，報每桶45.13美元。

師父準到

ADR 883先跌1%算啲咩

一再展示師父燈力影響全球，基butt師兄認命吧啦

挫4%
師傅勁

會唔會外形同性格太毒關係? 以我經驗講嘢唔悶，性格開朗經常笑笑口溝女易好多

應該都係
太認真d 女覺得我悶

講啲輕鬆話題，唔好講埋啲世界大事，吃喝玩樂趣聞最好，唔講引佢講都得，笑容最緊要，冇事每朝起身對住塊鏡自己笑笑，咁每日就唔會𢲡口𢲡面，唔嬲嗰時師父呢樣嘢做得幾好，見親佢都笑笑口咁嘅撚樣，我老婆都話佢「可愛」，屌佢老味

好學唔學要學師傅

屌原來開左响吹水台
等等！我再開過

放鬆啲，個心諗住溝人先會咁，唔好諗呢啲嘢先，當普通交流就得，咁就好自然

一普通交流就變左講公司野咁又點算好

咁上下可以轉話題㗎，例如，公司嘢講完啦，最近有冇睇電影呀? 邊套邊套電影聽講唔錯，又或者邊度新開咗間餐廳，聽講唔錯，諗住去試，妳有冇食過，有就比啲意見好喎 之類

推返上嚟先

tbb j5個主持叫人增持科網股

一日入嚟幾鑊

嗰頭講嗰頭爆
即開！

e兩個星期好critical
食屎食飯睇佢

如果唔係陳x龍
沈門重興旺

好驚

加淡倉、大注

突襲大師兄

夾撚爆佢個春袋

大師

呂布要問大師拎多D奶粉錢

跑個步番黎就推爆post

1日1 post

公平咩

猩巴應該好快就私有化條女，唔再同大家講

猩猩要跟量子call g 先得

天意。
開苞啦

電影橋段咩
正印搵條正菜處女試鳩你。
機會率接近零

不過講笑還講笑，諗清楚先啦
同埋一個接一個都唔多好

嗚呀
好淫亂呀

處，靚女，大波，坐c望d，幼稚園教師。

我臨瞓同阿囝講
阿囝，讀多啲書呀
發三師，處女都有得你食

的確係
農曆年到五月尾
師父幫我儲咗私家醫院條數

量子兄
第時如果係B仔的話，出左世
要叫佢努力讀書做醫生
有大波處女靚女食

潛台詞
1，女校=高鬥，睇唔起男仔 (DGS定係保祿?)
2，鍾意嘅野自己爭取，助攻畀你暗示晒
3，好多仔追，要溝趁手

講真，一定行得埋，問題係你控制幾時開始
e段時間的Flirt最好玩
有心同人過世就觀察耐啲，唔好誤人青春又阻自己搵食

佢都幾開心，但問佢佢又話身體冇咩感覺，又冇作嘔個D。依家佢仲打緊電話比屋企人講個肚，已經講左成粒鐘電話

嚟徙置區，好快有2期

入黎坐外先

要搵地皮先

不如上我隻油艇頂住先

沈門就係癡線，一日爆post

基師兄，我都跳左國指船轉恆指，仲唔跳船？

徙置區都就快無命

慢慢走緊

肥佬喺度，迫得滯，不了

939痴左線

+1

我都走晒江銅，國指股

猩猩個仆街晒完未食左未

又爆post, 大師兄呢

就快開(2) lu

Call g

65127 唔係打左啦咩

65127打左啦喎已經 量子傻左

借問聲打左但又有骨執ge牛，d 錢幾時會入番落戶口?
上星期打左隻60779 成50手，計番都仲有二千

草叢

似係當左隻熊做牛

我頭先一check，見咁近仲以為啱啱出

copy錯左65145先岩 80萬股，食5-10格就夠

神功護身。。。走火入魔
btw 徏置區都就黎開（2）

要一個星期左右

咪撚笑我啦

又玩咁大 本多

係呀 睇行政 最多都係五個交易日

4皮，差唔多

其實計落，仲平過一張大期
反正係本少，大桿杆，不過牛熊就零防囉
一到位之後彈幾多都唔關你事，無得守

咁姐係應該聽日就多二千蚊本玩

下下都full loading 咁去？

真係無量子咁大膽
明明啱方向上升期比佢咁樣壓一壓落黎就死曬

牛熊睇錯要即斬，唔好諗，唔好心軟

我冇過夜

咩睇錯呀
師父熄燈就斬咋嘛你
不過佢10次中9次你就搞掂

量子神功
大上大落 心理好大影響，即市睇住，會太緊張
明明先過左一分鐘，但已經爆晒啲F5

依招學唔識，上星期我其實好似今日D 師兄咁，上午收市前諗住佢跌三百都夠，走去博反彈入多少少牛，點知十分鐘內就打埋
好彩5手咁入都無咁傷

我都係玩遠少少算

同埋太近好撚大壓力，做緊野都每幾分鐘refresh 一次

睇黎5仔氣數已盡，啲資金又回晒去700,

聽日要走晒啲5仔call輪，轉番去QQ度

之前分析過
要學量子神功要好似九陰真經咁
淨係識下卷會仆街
上卷係要學習心態，同埋問師父拎多啲做大個本先

500點個次，真係冇得走
我都輸唔少，350點以上波幅唔係成日有，只能怪運氣唔好。

有時過夜第二朝一夾就
500點嗰次食飯前有假反彈
我走完買返都中伏

都係個句，本多終勝。
你睇師父命中率，10次贏7次都夠

所以我辭咗職唔玩啦
無backup

大 師兄再唔出草叢就徙置區都要開2

贏九次都未必夠輸一次大

所以要控制注碼, 就算儲落好多profit都唔好一野all-in哂

控制注碼
贏5格走
輸5格都走
咁樣就變咗5050

\|/

唔好all in分散投資，上次見700好慘烈

永遠唔all in ，依家銀行有50萬，每次牛熊不過5萬

猩猩係你3-4倍

唔過5萬點一百萬股

得100點左右點會5仙

我每次牛熊唔多過一萬, 沈門黎講應該係迷你戶

大部我牛熊0.03x-0.04x
0.05x對我來講係遠，同埋我會減到60萬，80萬股咁

師父係入左貨擺倉底

多有多玩少有少玩，量力而為

即係一輸5格就斬?

係, 每次執一千幾百都夠

咁又唔係咁睇 係師兄你洗得少姐

咁師兄係咪汁好多格先走? 如果唔係蝕灑手續費

call g

睇情況, 因為我份人比較淆底保守, 一定係入貴平放, 最少4-5格都試過照執, 夠我食餐好野已經好滿足

推定上嚟先

推定上黎

推定上船

策略王網有實戰理論啦
波幅:258-264

師父推人做淡自己走先

butt師兄搵定地皮起徙置區2期 叫沈之戀

大師兄又可以玩

收到，食飯前攻下264

新阻力位！

沈之戀
愛淡倉

通知大師兄更新聖物

🎶從前天生天養

哈哈哈哈

有屋企番喇

咁近
正呀

會唔會更新完轉頭又可以打交差

睇埋3.9再加

好 下期就沈之戀！

比首歌洗左腦

想執格仔都無位執

冇乜波, 263上上落落咁

請大師兄寫住264上聖物 玩下先

上水

呢到就快爆

師父唔比方向 靠邊站算

二期

沈之戀二期

景觀
訊匯office

我一陣起定二期先，有需要自己入住

係啊，如果唔係仲高

鳩頭食左屎冇交電費呀

一放啲恆牛3分鐘升返4格

今日食格仔先啦

師兄放左就唔好睇

依家有係手輸緊 ，點食格仔

有咁多分店 二期係邊好？

個市想點呀
係我黑定點呀
我想死

入嚟坐吓

買乜輸乜
上個星期既一千點我無食過

我都無

你試下平倉睇 下會唔會又爆升

入啲正股 扑暈自己算啦

因為仲有貨係手